自從同個平胸嘅女仔一齊之後開始對gv有興趣是否正常？

平胸=正

唔好FF自己有女啦

Hi

點解？

真愛

咁點解有波嘅唔係真愛？

對GV有興趣後鐘意咗個TB
同日叫佢搵D Gay FD 格劍